警總天台有裝左新cam

蘋果岩岩影到
新裝存
睇住啊

我無嘢講
光復香港